雲加同當奴曾邊個求情名單多人d

當奴:
前財政司司長曾俊華
前政務司司長陳方安生
前政務司司長唐英年
前政務司司長林鄭月娥
前政務司司長林瑞麟
前律政司司長黃仁龍
陳日君樞機
金管局總裁陳德霖
港大醫學院院長梁卓偉
港大經濟金融學院講座教授王于漸
已故慈善家鄧志昂曾孫鄧永鏘
蘭桂坊協會主席盛智文
迪生創建主席潘迪生
前教育局局長孫明揚
前民政事務局局長曾德成
港鐵主席馬時亨
行政長官辦公室前常秘麥靖宇
前立法會議會何俊仁及一眾民主黨員
政制及內地事務局局長譚志源
前立法會議員李柱銘

雲加：
我

自己撐自己？

為雲加求情
希望唔好炒佢牙

為雲加求情保帥位名單:

1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚易
5)_BOA
5)家嫂
6)C.馬超
7)Gervinho
8)So_Long
9)MikelArteta
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12)on9
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)5p獵人
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼(罷交會費，等收DQ信中)
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41) Ivan_Rakitic
42)神射手查馬克
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)特西baby

分唔到係波台垃圾名單定係迷雲名單

50)鷹該幾型
52)應該幾型仔
53)應該幾型

香港d 官咪又係個個一鳩樣

55）英該中雷

雲加：英超 19 隊球迷

加教練

想佢走？

一樣姐

七警份求情名單長過晒佢地